窮人唔好生仔係一種負責任的做人態度

我想象唔到左膠仲可以點反駁？如果要生左出黎先向個社會死R爛R福利去幫佢，倒不如阻止呢種弱勢群體出現，話唔定係積陰德添，生左出黎餓死佢，或者要佢繼續捱窮，同上帝明知阿當夏娃會食個禁果都唔及早阻止有咩分別